覺唔覺港島人普遍有耐性啲

九龍人通常好燥
有時喺街撞到人會屌晒鬼 買野d店員都閪啲
但港島大部分都好nice 幾好笑容

唔知點解呢

不服來辯